Van Helsing en ik waren een beetje bezorgd over Mevr Harker.
Rond het middaguur kreeg ze tot een soort lethargie die wij niet graag; hoewel we bleef stil bij de anderen, we waren geen van ons blij.
Ze was onrustig de ochtend, zodat we waren aanvankelijk blij te weten dat ze zuchtte.
Wanneer echter haar man noemde terloops dat ze zuchtte zo goed dat hij niet kon haar wakker, we gingen naar haar kamer voor onszelf te zien.
Zij was natuurlijk ademen en keek zo goed en rustig dat we hebben afgesproken dat de slaap beter was voor haar dan iets anders.
Arm meisje, ze heeft zoveel te vergeten dat het geen wonder is dat slapen, als hij brengt vergetelheid bij haar, doet haar goed.
* * * * * _Later._--onze mening niet is gerechtvaardigd, wanneer na een verkwikkende nachtrust van een paar uur ontwaakte zij, ze leek helderder en beter dan ze was .
Bij zonsondergang maakte ze de gebruikelijke hypnotische verslag.
Waar hij zich ook in de Zwarte Zee, de graaf is haast naar zijn bestemming.
Hij doom, ik vertrouw!
